[外敵] 懷仔最近點

好似無曬消息 想靜雞雞留係香港？
肥仔呢

可能已經起香港

我記得對上有佢消息既新聞係話佢已經係香港
嫻姐話傳媒報導姐係害緊佢
之後真係沉曬底

下任特首

見過佢喺秀茂坪出沒

果個話係假新聞

番工有兩日朝早同佢呀婆同一架巴士
一次有拖喼
應該上去搵個肥仔掛

唔好起底

肥仔唔係香港？ 係咪呀婆走水貨拎喼咋

輕推